如果可以同「高先」包場你想睇邊套戲

其實大家都知道答案
但如果包場，學某戲院咁可以搞生日party
大家你會出幾多錢睇？
我覺得錢唔係問題係套戲嘅問題

十年

The Room